‘Time To Heal’ and 支持修例不做逃犯天堂

大家都明撚晒啦
同一樣嘅手法

好明顯知道係邊個嚮後面操盤。

get it

唔洗再對咩第四權冇幻想

Time to hell 就有份

Time to Hell

蘋果都有貼 唔知撐蘋果班柒頭出黎未

5毛都唔會咁同你講，去奶共啦
除左奶共之外，要生存係極困難

有錢，出賣良心 easy
有錢，唔出賣良心 normal
冇錢，出賣良心 hard
冇錢，唔出賣良心 extreme

陶傑：英文有一句話，叫做History in the making。現在就到了這個時候。美國的傳媒職責，不是審查你不喜歡的人物，而是更要維持自由開放。反對川普，沒有問題，因對川普的憎恨而思維跳了線，就是問題。

你若認為川普是一個造反英雄，連結到「飛越瘋人院」的主角和西遊記的齊天大聖，是歷史文化學術的大角度言論。但若川普貪污國庫，亂講話而在股市中撈取暴利，有交易紀錄、有人證，還說這種行為是大英雄的，就變成川粉，就有問題。

美國主流媒體對川普的截播，不知不覺令他們滑落到共產黨的一邊。為了國民安全，可以截斷川普的講話？

一九八九年「六四」，解放軍平暴清場，中國下令即刻中斷新聞，也為了國民安全。一九八一年審判江青，江青在法庭上大義凜然，宣講革命立場，批判鄧小平。說到這一點，廣播也不見了，也一樣在捍衛中國人民的思想安全。

Media不是神聖的道德上帝。Media只是媒體，鬼上身傳話的問米婆，一樣是Media。恭誠邀請死去的祖父上身一個靈媒，祖父以她問米婆的嘴巴，大罵你這個龜孫子不肖，該問米婆可不可以打斧頭、怕得罪了顧客，即刻審查封咪？

不可以，因為你只是一個問米婆。對，我就是那個龜孫子，但我不介意，也不尷尬，我有胸襟，而且我付了你錢。

有邊份係真正嘅大報